有啲羡慕did 嘅人是否可悲

想比自己保護
翻工翻屋企都好大壓力